[深夜西波暨71維園不見不散] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [869］

fast到

Fast

入來啦

慢

又真係俾你搶到

馮德倫守龍
12碼好大機會輸

可唔可以求個link

Link?

feel到輸一下反擊 12碼都慳返

入波好似樓主開po 咁fast就好

開得咁快

Footybite la

前兩個post pin 咗

遲左起身 有冇link

開得慢會俾人屌老母

福呢場又係食晒屎咁

bw u隊唔係打有右後咩 點解好似唔識落底

又唔落底又唔遠射點破鐵桶

贏同輸都是旦因為賽程太密寧願專心聯賽歐霸

反擊隻龜輸撚硬

死全家添呀

般奴同哈佬都有啲腳軟

有晒劇本

bruno好攰咁
幾下後過matic

冇計

Bruno踢到就中暑咁

福唔係好掂

福真係長期走入中間
邊都唔拉下

妹唔自己博係咁傳

場波西到

睇到11打10都冇板斧真係爽，蘇狗果種廢

11打10都西到咁

正常球員打7-80分鐘好盡
120min 要朗隊先得

唔落底又唔遠射
綠份到了鐵桶自然會破

人地打少個都可以玩弄我地

Mo la mo la

對面打少個啊屌你老母

bruno無力啦，已經唔係點走

跑咁耐 邊個都攰啦

我究竟睇緊啲乜

都無depay
當然破唔到大巴

真係好撚廢
就算有前4，踢到歐聯都係比人屌打

乜撚野

做緊乜究竟...

而且啱啱復賽個態未fit

Krul

後備落個d迫下啦

一陣Bruno唔好射十二碼，怕佢腳軟miss

咁樣甩手

點解我哋會贏到曼城車路士

burno已爆

不如比對面贏埋啦
想訓呀

人地唔係咩

買少少金絲雀晉級平衡下心理

bruno 好似打fifa 無哂氣咁加速唔到

4個玩到條防線食撚左甜筒咁

馬差少少

Bruno抽筋

條氣黑咗
乜都做得差

牙妹幾耐會咁射

又角球

屌你老母接波接撚左成百幾分鐘

捉鳩佢去驗尿啦屌你老母

變左ozil 行行企企

我地條右路真係好撚廢

啱啱甩咗手

呢個時候我好掛住爆炸

因為打防反

屌你老KRUL

般佬變左馬達

睇見佢真係陰鳩公

完半場

Dalot今日好差？
要bw打右

甩手黎架

重注左MANU麻煩贏番場啦
個價跌左兩個禮拜

下場英超再90min 隨時傷

三場打足 唔係咁易

點球佬你睇快link嘅話可唔可以講慢兩句

完半場了

曼聯股價一向同成績無關

唔明做咩唔兩邊斬...

西到咁

好

福又變浪射王

留比個孫啦

M9又差啲

本身想屌你MANU
突然記得上市編號唔知點解咁on9會用咗MANU

so9套戰術係上半場主攻，下半場會比較保守，對車曼利我地都可以領先半場

但今場頭60分鐘出lin mata根本組織唔到，不停失波令攻防不停轉換反而消耗哂啲體力，依家根本佢冇plan，叫啲球員食自己

11打10打兩邊傳中已經輕鬆好多，但佢下下中間傳黎傳去踢多90分鐘都唔見得入到波啦

對住榜尾

寧願比bw打右都唔比睇袋打

屌
你望下佢點稱呼先

好撚眼瞓啦屌

Krul 好心你甩手就甩好啲 比個波入啦屌

呢家都無其他計啦
無人肯傳中

得啦得啦
知你出名快啦

睇大陸link 劇透

以前嘅福終於返嚟

美國佬唔識掛

打多個都唔撚掂...

上市編號

睇到灰

斬波都無力仲要般奴開角球

福都係返去做慈善吧啦

都唔應該咁叫

半場咋

咁隻股真係叫manu

寧願佢試下射，依家根本攻唔到入去

掛牌個名嚟

打多對面一個 最強攻擊陣都入唔到波真係唔合格

事實上美國掛牌真係用呢個名

好
曼聯隻股

無歐聯都抵啦

我慢番啲

泊撚到咁除左射可以做咩
班撚樣又唔走位

人哋隻股知編號係咁都唔叫得？

人哋打少過
仲要俾埋個波你猜
猜都猜唔到入去
俾返個似小小嘅埋門我睇都冇
唉 又打回原形

福呢幾場做乜鳩
人又唔敢過
成撚日好似山狗咁企定踢波
屌你老母

對面榜尾+打少個 入1球咁難咩？

算啦

bruno有冇力射12碼

唔知以為我曼紅咗個

11打10 仲要榜尾隊
睇唔到紋身嘅機會

睇佢眼神都冇鬥心

對面都唔算泊架喇

想玩留力 但係最後都要出晒主力

攰撚到無力走

ok啦 做定心理準備都要嘅

學埋鳩吊

福仔好差

真係唔知佢做咩 冇曬啲突破

鬼叫班後備唔爭氣

巴西世界盃 係咪krul12碼對過romero

馬仔幫佢刷咗兩個助攻

真係攞嚟搞

馬仔睇得出幾Fit
希望救世

都唔知佢做乜柒
回防又少過以前

冇 嗰場冇換

我都有買幾股曼聯隻股但都唔care上落啦
呢隻買黎象徵意義唔係買黎炒

正選後備一樣咁累

唔係

MANU! MANU! MANU!

咁都唔算泊

對面都係一樣咁攰 仲要打少過個

究竟仲可以點救

搵番費蛇？

而家個西法
如果冇普巴分分鐘連人哋個禁區都入唔到

是旦一隊德乙，都可以赢獌狗

唔拉邊唔落底線
個個佔中，係禁區頂玩撞牆

福哥個態真係幾差下

無 嗰場無晒換人名額無換到krul出來 所以輸咗

提提大家, 諾域治晉級仲有3.30

射12碼之前記得買, 聽朝食黃店

冇，嗰場冇換人名額

大家要有心理準備未來幾場都會係咁

你個贏字變咗殘體

我食嘢唔會分黃藍，只會揀間冇咁藍嘅

個個都唔敢射...

福睇到定都射到咁屎樣

屌真係好撚似打fut嗰陣見到kepa/pickford守龍咁 點起腳都唔入

買波我會揀間黃既

12m分分鐘都係咁

Ban爆對面隊膝頭

訓練係咪唔練傳中
完全唔係戰術入面

福做乜春

Bruno...

對面閂哂閘先起腳

唉點呀

應該話係ea要你輸個場
畀你空門都可以炒出界

fit馬個眼神都唔同d

馬會好黃

好眼瞓⋯⋯

買開外圍

般奴你唔好再射啦

食埋黃牌

對面唯一一球中龍就入波

Greenwood 救世界pls

Bruno 攰了

點解馬空哂唔射要推埋人堆射？

拉我囉

福好差

福無態得好緊要

攰咗好耐

前4拜拜 呢場可能輸9埋

分手後無態了

馬災難級

Logo 食兩家茶飯

咁既款仲點爭前四

可能friendly到腳仔軟

復賽之後麥湯同福個狀態都好差

Sosad 原來分咗手

又差少少

樓上負皮我做乜

金拱門深黃

幾時分咗手 ig真係冇晒條女啲相

報左警,後面果句唔記得乜野無法可依

屌你老母又馮德倫

你用ie?

大家疊埋心水射十二碼啦 成班都冇火

吊on9?…

福天災人禍級

冇啦
咁樣比對面守和到十二碼
出硬局

但係對住呢兩個bot龍 真係明明拎到好盡 跟住都係飛到埋去撲

金拱門叫雞 好平

蘇狗抵撚死

唔好以為網絡世界無法可依

上晒身

都幾快

又救到

個龍去驗尿啦屌

我屌

但佢係為咗踢波先分手

搬奴都踢到燥

你老尾又救

好眼瞓啊屌

曼城係咪確定咗禁賽 係嘅話第5都得

捉鳩krul驗尿啦

mola mola

睇到眼訓

如果大陸仔喺度已經屌緊我哋睇死隊波

告魯爾可唔可以唔好咁痴線?

+1

屌

痴撚線 咁樣都救到 要輸了

屌你老母KRUL

捉鳩個撚樣去驗尿呀我屌你老母

Cls

屌又救到

7月會知

咁都救到

完 上左身

屌 麥龜

由中間點飛能到盡...

肯撚定拍咗藥 癡撚線krul

踢成咁第5都冇埋都似

真係上哂身, 12碼有無人射得入都係問題

halo個樣好似上一代踢波個啲人

點解次次對我地都上身

又救

點打呀個龍咁勁

呢球真係好癲

bruno又幫馮德倫熱定身射pen

呢條撚樣真係次次對曼聯都特別勁 踢邊隊都係咁

Bruno爆廠啦

Bruno慘到

屌你老母告魯爾

D波帶到落到底線都唔傳中

Krul 入荷蘭國家隊啦

巴打快

牙妹出黎踢得幾好

仲以為點解搞唔掂洛域治 原來對面係荷蘭門神嚟

告爾打起左了

Goallllllllll

咁撚樣撲法 krul捉撚晒頭三輪啦

Krul c9s

又救 屌你老母

告魯爾 對親我地都上身

買返黎替ddg 咁撚穩

爽

變左少林足球

打多個都贏唔到

有呢種龍門點解仲可以排榜尾?

一球都入唔到都似

告魯爾轉會啦，咁撚勁踢norwich有啲浪費

再提多次大家, 諾域治晉級得返2.50

要買就趁手

咁貴續個垃圾龍

買！

同問

講笑好撚眼訓呀大佬

佢係咪食撚左禁藥？

Goal??

死全家啦

我屌你老母臭閪啦

少林足球打針咁撚樣

cls咩咁勁

MANU對家戰意+50

因為佢要90分鐘熱身

屌你老母

因為個撚樣淨係對曼先咁撚勁囉 咁多年都係咁

屌條友啲尿係咪紫色架

死我好啦

輸埋佢算啦垃圾

block得

普巴好撚勁真係

ManU

冚家剷，次次對曼聯先黎上身

m9 goallllllll

bruno

曼頭三輪比佢救晒啦咁

10打11都咁 做乜q

場上而家嗰11個得牙妹同馬撚信得過

Bruno 仲爆到

Bruno氣袋

射pen都會輸架啦
早啲輸咗佢比我瞓啦

冇攻力
幫你輸少幾球都冇用

都算孝順

條撚樣上哂身 12碼都係佢showtime

呢個龍對曼聯等撚別醒晨

????

睇到bruno都覺得佢好撚辛苦

對面隊係咪係啲水入面加左禁藥

bruno又回防

已封鎖會員 - 梁凱晴b老公

咪撚理佢啦

對面完全唔攻其實打少個都冇咩分別

好撚好笑喎

真係次次都係咁

屌你老母死全家

曼個問題都係破唔到大巴
人多都係吊黎吊去

體能王

唔好係咁9up goal啦

麥龜成撚日推波
快傳啦屌

般奴仲有力包...

成班on9當有趣

般奴 話唔撚行啦屌 你開

睇到球證跑就辛苦
阿叔40幾歲 同你跑120分鐘

悶到抽筋大佬

社會垃圾係咁

Goal

bruno慘到

12m玩完

Goalllll

成30幾個射門

80m

悶你老母咩

傳中呀
燒味呀
識唔識呀

？

Sorry大佬

係咪咁多新會然唔知假比數同未來人會比人block

麥龜呀！！！！！！！

捱撚到依家咪撚入波呀
我寧願低12碼

有啦
麥隊

Block

終於入啦吊你

唔使12碼啦

cls

擺明反曼嚟

好撚肉酸，係度鳩踢入波

已入

喊出黎

goal
sleep

麥隊

星期一唔升都唔好跌呀

乜龜

密瓜

普巴交得靚

Halo控得靚

goalllll

麥龜！

未完場

隊長！

隊長！！！！！！！

Captain

龜!!!

話咗goallll架啦

龜MOTM啦

竟然係咁

Finally

唉屌好撚彩

麥隊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我愛你呀麥隊

真

Yes!

終於

龜

隊長

打出身價

未來人

麥隊個celebration勁柒

唔洗12m

麥龜真係好撚癲

終於完

隊長！！！

龜隊

嘩屌

Finally...

搞掂

麥隊企左係對面禁區好耐

ig佬又係關鍵

..

勁靚

唔撚駛射十二碼啦

根本曼聯就要呢類前鋒，好撚好用

叉腰係咩事

m5 goallll!!

對面10人準備絕地狂攻

你想唔想睇？

咁樣-6入

8000萬

其實想睇射十二碼

大家咪燈

pogba斬近柱 halo支點

麥龜入波多過lin

2球入波都-6波

Halo值得打正選

隊腸

想十二碼 = 想輸
同一樣野黎

2-2

無人想睇

靚燈

成隊無哂氣殘哂咁

想睇，但一定要我地贏

我愛隊長！！！！！

估唔到竟然係用腳

krul救唔到嗱?

普巴好少起腳，唔做主角

屌你老母呀

又係godfrey送嘅 又護我地空門 又送入波

好彩燈一燈買左對家晉級

b18啲撞射

咁好射球球都飛機

般奴下場真係要抖

終於有得瞓

對住呢個龍我就真係唔想睇啦

馬仔肉緊到

佢上次對英甲嗰球都係用腳

留意返Krul反應到 差啲救到

禮拜二晚個場打定輸數

馬仔都勁開心

彈彈波

屌你

Centre back acting like a centre forward

我都買咗

做乜咁多生面口on9入黎玩fake score

其實你老母個閪係咪好撚痕？
想搵人招呼下？

踢到咁撚樣入4強 都只係會浪費體力

得喇，你收下皮啦

SoB咪撚笑得咁開心啦
係你搞成咁架屌

咁又未必 仲有p

頂極唔入，用腳入

屌頭先比佢救咗咁多夠架喇

牙妹其實好肯做俾Bruno

瘋狂慶祝

嚟緊嘅賽程全部弱隊

單機啦

復賽 無停過
佢全隊跑得最多

so9 yeah乜撚
贏都唔關佢事啦
有d咩plan咗出黎呀大佬

又飛機

馬個假身 抽筋咁

小禁區有maguire 同shaw

成堆前鋒出哂嚟要靠個中堅入波

快d放龜般奴兩日假
踢撚死佢地

買左

213214
完全封鎖

馬仔好醒神

自己開fifa睇啦

x2

Bruno今日啲遠射都幾閪下

馬仔打番起
啲fake

入波興奮姐
唔好咁mean啦

馬仔撚狗

可以唱wembley~wembley~了

仲戇鳩過大陸仔

推咗麥龜入禁區算唔算

出現了

有五個換人
希望快搞掂俾maguire Shaw Bruno抖

Bruno 99 stamina

梳d 體能咁勁咖咩

蘇狗不嬲冇輪換概念龜到依家幾乎係全勤

對面個krul上撚曬身 我就真係唔想睇12m啦

般奴下場仲有無力踢？

般奴體能9x都頂唔緊

2-1完

田雞式插花

躝

笑

多謝大家

問心班友體能算唔錯
Shaw Bruno m5 仲未老抽

豬左一舊水

佢真係上晒身
幾球必入都救到
如果要頂到12碼就仆街 佢專係救12碼

CLS 浴血戰黎

我打FIFA落後緊電腦都識自己幫我較啦

死啦 依家勝利十一人都打得咁辛苦 遲啲點算

完

終於完場

We are the famous Man United and we’re going to Wembley

下場三日後踢 驚班球員唔夠體能踢

啱啱追返落自己底線之後corner都無力開

冇般奴得妹即係好似上半季咁

觸電 霹靂舞 咁

對沖

馬仔 >>>>>> 福

笑到仆街

dllm， krul MOTM

咁halo入攝同彈返出嚟都有料嘅

Last個下 以為妹會勁射

牙得會入黎架咩

開場前有人話佢體能唔夠

贏波都唔撚比慶祝？

呢場輪換左咁多班後備踢成點啊on99

出lin同P15

馮德倫救12m好勁 如果射12m
我地反而不利

依加先到？

用生命值硬接

話咩70mins後唔跑

完，唔睇

屌cls 下場英超點踢

普巴呢下咪卡士囉，唧入去果個位毒到呢

搵人買起垃圾Lin la Diu

贏咗都五勞七傷

on9買咗上盤輸3舊

最慘係福連傳中都唔敢

點敢換 Lingard P完全唔係嗰回事
贏唔到波就比人屌無form

好撚勁
120分鐘

出咗普馬跟本就好易踢

積極考慮吓下場睇唔睇

終於完
好彩最後入12碼feel到輸左9成

唔係麥龜輸撚左啦, 係又屌唔係又屌

輸5舊

後備深度廢到喊，下年點爭前四

對沖咗十蚊

lin+mata，你嫌唔夠仲有散步帝福

福同麥湯個態根本差到唔適合落場

復賽後麥湯已經係中場甩左好多次波俾人入，今場個遠射佢責任好大，企定定都冇追人

勞姐 冇傷到

中堅全勤冇乜問題

盲反真係好癲

踢左2粒鐘

後尾都無力開角球 叫福開

晉級四強
屌 打足120 星期三又作客

好少出聲 通常人地屌fred我先會出聲

而家係贏波都俾人屌

我一早買左曼晉級啦

西足120分鐘

利物浦隻VVD 都打晒每一場啦

咁係咪full team打足總盃啊on9

讚下halo 120分鐘仲有力咁樣衝

第二日放假 ok啦

算啦 要盲反既點講都係會反

咁都要比佢地落場拎下態嘅

都要有人識走個位嘅
如果二傳嘅係lin已唔係halo....

普巴勁撚到仆街
般奴球商高都好 技術都唔係普巴個皮
雙核唯一出路

臨尾嗰下爆盡

踢撚死班波，加時嗰30分鐘真係自己攞嚟衰

贏咗係開心嘅，但兩日後場波體能

20+30
其實班正選唔計麥龜梳同般奴 踢咗50分鐘啫 可以接受嘅
最擔心係般奴同梳 爆到尾

認同

各位早抖

快啲捉條友去驗尿啦
癡撚線37射先入到兩球

唔好住

單核單前實俾人夾死

蘇都係知告爾救12碼有一手
先馬換拜利入黎攻佢

福仔幾時打得番傷前我曼神射既水準

麥隊長啲英文幾易聽

妹唔會預Lin去到嗰個位

幾多球中目標先

唔落場會無啦啦成班有返態
唔知咩logic黎

曼係咪差咁個識遠射既防中口心次次禁區頂啲位有空都冇乜人射咁，除左普巴啲遠射有啲質素外都冇乜邊個ok

我地都多浪射架

條友lan la

大碌係咪可以走

Bw下場踢返左邊啦 右邊波都未出過

慣左 反so9既點都覺得肥普會識用Lingard P仔

自動復原拎態

下場bruno踢坐後備先啦
驚佢死呀
臨尾重要追一段 幫手回防包位

般真係要抖下 下場最多半場

可能打開fifa當啲球員係NPC

破密集都係要諗下計
今場中前最攻得嘅都擺晒出黎
中場中最控傳得嘅係晒度
福同綠木係最射得就拉邊斬波但斬得好差
Ighalo真係做晒本份

對面打少個，大半隊後備換到大半隊正選出嚟，打到加時先靠個後衛入波，dllm

Amazing for Ighalo to go to Wembley with club he supported as a kid given he started season China.

比個杯halo捧下啦

姐係要買人替補囉
雙核缺一就死火

下場左閘應該Williams la

都有8球架, 起碼一半以上係加時刷出黎

馬迪其實有遠射

麥湯今季唔少
復賽後腳都未起過

如果平賣既不如留番

白Lin同AWB表示 發生咗咩事？

我愛麥隊

Mata 打住攻中先

希望呀妹會長留我曼啦
復興真係要靠佢同般奴

要啦

agger下場希望妹正選

痴撚線果球追到落底線

呢件後生機會仲有既

同大陸仔青山派異曲同工

去apps投mom喇喂

下場可以先收般奴同梳 普巴bw正選
麥龜睇落應該冇咩問題

有前冇後陣

見佢岩岩個場有位都唔敢射咁

Lin做吉祥物算
出親佢都唔吉利

SOB: B18你洗唔洗抖抖？
B18: 唔撚洗！

中龍嗰幾球其實都幾靚但Krul好Fit

真 冇乜態 啲長傳都唔太敢比 之前都會分下邊

咁都唔出睇袋

般奴後備 廢lin正選

買咗好多？

扮超人掛
其實我覺得好柒

佢幾次都係地波，唔知-6定點

屌那星 快d買撚左kurl去
次次上手唔撚掂

投左麥龜

想揀Bruno / shaw / Maguire

麥隊bb

如果係主力球員既根本係贏緊就換走，或者下場連後備都冇咁休息

so9果隻輪換係贏緊波都要80+分鐘換走，然後下一場乜比數都換入黎踢

你不如參考下以往費sir點用rio 、s18呢啲老將，杯賽話抖就連後備都冇擺，g11同s18係本地杯賽都係輪住抖

今場K角福有沒爆過入禁區

小學雞feel

Lingard一定要先過他走
BW出到嚟唔覺得好過Dalot

恩哈路得個身位好靚⋯

全場好似要玩緊要傳夠20次先可以射波咁

無英超隊買就得

出左 啲袋邊個睇

80年代穿梭黎？

Maguire 啦

救麥隊球頭鎚同全盛DDG有得比

冇入開波 佢自己都唔知做咩動作咁

投咗梳

曼ig最新嗰幾個post嘅cm都係鬧緊廢lin

英國隊長

有冇得投告魯爾,cls

對面食紅牌個陣都差唔到完場啦

Evans 都係咁

屌走條 YouTuber la

福頭出黎踢養生波咁
成日企係k角位

珍

其實係無氣去慶祝, 求其棟係度扮下野就算

唔係龜堅持 可能要睇12碼

佢lockdown 嗰時每日自拍白色濕tee 露lin 照
果然有用

佢不嬲都係咁慶祝

佢之前頭鎚入完都係叉腰

咁我想問今日班後備除咗踢得40分鐘嘅馬迪有咩老將

咁耐無踢，和緊波點會出

其實佢唔差打得 不過佢係攻強守弱 又後生留返係到打後備幾好

冇屌錯佢 冇意識冇技術完全係拖累左隊波

慘

唔屌佢對熱嗰球了

Shaw其實可唔可以練下出波
左邊攻勢近幾場去到佢果到 都可以等睇佢回後

一早應該 普+麥/馬/費 做正選 等般佬抖下

12碼就超過一半機會輸波

雖然係閪 但佢左邊攞波上腳先入中間射 我覺得好過lin佔中

仲有護空門個Godfrey

佢真係好想贏, 嗰球企左禁區好耐, 以為普巴斬俾佢燒味, 點知係用腳掃入

破到大巴叫好左架啦
上半場果班諗都唔好諗

塞左幾次超直線俾梳

笑死

諗起宗師之前兩圈個慶祝又係鳩鳩下

原來係咁

咪撚on9啦你
費sir班後備同而家呢班比?

大碌 假假地反杯p$g功臣 點都唔放得啦

入嗰球佢出嫁喎

佢喺李城已經係咁慶祝啦喎

下...攻我睇唔出佢有幾強，但出親佢右路放題咁

出左蘇SIR肯定俾人屌死

下場作客對伯禮頓唔易踢
復賽 佢地贏妓 和李斯特城
休息夠7日對我地 好難踢

個球本身唔中龍雖然個畫面幾好笑

呢個問題不嬲有 覺得佢再上唔到

全場無人抽筋嗰吓好嘢

少d準備都唔夠兩個人快
雖然守波成日甩漏呢球都抵讚既

位位80m唔該

App mom Lin 居然有 1%

打翼唔識突破真係無撚用

叫咗睇pin咖啦 屌

雖然垃圾page
但都覺得佢慘

唔係咁撚戇鳩下話

明明awb都進攻都有進步
但梳咁多年嚟都係咁樣

Fb啲留言level

曼有邊場唔係唔易踢？

爵_ _ _ _

賣走 14 15
買對翼返黎啦屌

般奴就死

我投既

硬係覺得福唔夠跑動
企係度踢波
比完波又唔走位
好似好hea咁

最新狗咬狗topic係咪關於SoB輪換

再會

唔係掛

好似頭dup dup咁

攻守都唔得

屌咁那老土

講笑

佢唔夠信心出波
呢家曼聯都無人識傳中出波
兩閘俾d信心就可以
以前華西9 ban都無停過

係囉，唔知做咩

一定係右腳撥大位交返中間，我阿婆都識守

訓啦仲咬

角球叫福仔去斬

咁學lin跳dab

屌你都廢撚時
無球走位已經好 傳中又進步

成班仲停留喺上季表現 低能

玩膠咋

佢個樣加埋叉腰真係成個卡通角色咁

玩膠

一無空位跑佢就會自動hea

你話係直接斬俾哈佬入就話姐

聽朝我會開個post幫星期日都要返工嘅朋友打氣

佢個髮型搞到好老土

同Norwich 一換一14號啦

體能真係無得呃 佢由頭爆到尾

James 傷左定又感冒？

後生其實一樣要留住踢啦，以往n17都唔會踢得密成咁

你睇費sir用人操狀態果方面真係蘇狗爭十幾班

費sir提早幾場已經部署定，講緊隨時係對完利再打歐聯8強再對車，一樣隊波精力咁旺盛

依家對完熱、錫菲聯再對諾域治夠膽死得一勝兩和，柒撚到

咪25

實係要咁先叫有用啦
難怪佢地唔敢出波
咁都叫無用

應該話麥龜本身個人好老土

人地唔係戇鳩, 起碼搭多件p啦

真係唔覺傳中好

Live嗰陣個個都驚佢出事，點知佢由頭爆到尾

番七日工唔撚2

你拎費sir同蘇sir比

加多件Jones 又點話

四強對手要再抽籤？

比起之前叫做敢起腳
仍需努力

係

我上半季都屌佢 交完波就企定定
下半季進步左 肯overlap 體能又好左

成班就係跟住前幾季表現黎屌
廢老心態

認同 同埋上半場戰術係有d似翼衛
兩邊收入中間
邊路兩隻閘上曬 有d似 利
但人地兩隻閘出波同我地

班人都無意識傳中
唔知訓練著唔著重落底傳中
平時無練開唔會放膽做

屌唔通佔中咩
人地全隊入晒禁區

我讚佢進步

成隊波越踢越好 係要找錯處咁

去撐猁狗啦

Shaw啲無球好撚差

4強應該對轟 鏝一定抽到弱啲個邊

開場之前英文台特登講解曼聯走位, 好多球都係肥梳overlap上去

聽晚抽

講出波 走去講overlap 體能
係咪呢排睇得大陸仔多

No la , 啲反應慢晒 俾人拍一拍即甩

瞓啦仲咬

跟住佔中之後啲人又話點解打翼唔係邊

而家Chilwell叫緊80M
Shaw起碼值50

我都唔撚再敢話shaw啲乜 俾人話針對

我地打車鏝易過打下遊

杯賽唔係主場係難圢
復賽後我覺得ok
至少仲係幾線並行

真係唔知佢咩事 冇曬突破

宜加針對呢場講姐
要破大巴係要靠呢d
個波去到佢果邊 斬到有質素既出黎已經好有威脅
上半場仲要未有福玩overlap

如果要同猁狗隻阿諾出波先叫係好, 咁無野好講

今場叫好？
頭90分鐘成隊有冇跑過？
打多個要30分鐘先入波？
係到鳩猜有撚用？

年代唔同根本冇得比
一來後備質素唔同
二來依家啲降班隊同10幾年前嘅降班隊差好遠啦
唔係話食就食

唔覆上面啲盲反撚了 廢老黎

你有冇諗過奇法利、韋碧克、安達臣呢啲根本唔係勁到夠班拎英超，而係點樣用佢地

聰明仔、肥安係駁腳同迫搶，極少會用佢地派牌

韋球王見到佢咁廢嬲尾都移去左翼做mark人、鳩跑

但曼聯啲連加特、馬達，廢到出汁就去派牌，b18就食風

根本係點用啲人既分別

好地地叫兩條友落底出波我覺得差極有個譜

shaw依家似walker個打法 內收入中間當防中 退後又可以做中堅

其實幾岩佢打法 有技術傳波又可以加強中場 傷完差左咁多爆發力 好難下下助功

點解佢打邊唔最邊拉空位

睇親你啲認真評價都覺得你真係on撚79
明明成隊波生猛返進步緊
都比你屌到一文不值 "柒撚到"
你返去睇摩狗囉屌你老母

又黎

咬獲金既先訓

你屌果陣就屌得好 人屌果陣就廢老

佢連底都唔落咁濟wo
cup返右腳比中間 之後好似都係企定定咁

要返工 不了

屌，雖然金絲雀英超包緊尾
但其實睇返佢對強隊戰績唔差
贏過曼城，和過李城、熱刺、阿仙奴

唔overlap 邊有空位出波
無體能 去到比賽尾段點樣保持傳中質素

三點幾啦痴撚線

其實個分別就係肯跑同唔肯跑

講句出波無進步就盲反
係咪瞓少兩個鐘已經燥到咁

咁訓練有無重點練傳中邊個知
個戰術都唔著重傳中既話，佢地會突然識出波咩
費sir 椰子走左之後
無人當過落底傳中係戰術之一
如果唔係都唔會咁難破大巴

訓覺啦屌

聽日唔使返工, 互咬至死為止

3點幾咋 一定要互咬一獲先
唔咬唔得

唔洗對號入座啦

想訓？over my .....

個龍勁過ddg

但有時係中間左右猜 就係要佢係大外檔無球全速跑落底 俾個斜線佢傳中出黎撞
但so far兩閘都冇

賠返早餐錢俾我呀
又話咩買Norwich晉級 起身食黃店

落底斬俾人地高佬頂咩
都係搏佢轉邊拉空中間有位射 根本唔係靠佢攻

聽日食藍店補數

駁唔到就話人對號入座

認真今場叫生猛咩

我食嘢唔會分黃藍，只會揀間冇咁藍

最多食間冇咁藍既

有冇馮德倫啲數據睇下

我認同呀 但純粹表達希望梳出波好d
當見到awb都出到兩球 直接助攻 車同上場好似？
我希望梳可以出返d似樣既波 係咁多
大家早抖

其實我都認同你
之前都話shaw不如轉打中堅

唔係話咩shaw係有進步 不過唔好唔記得佢重傷完之後浮浮沉沉 先係呢排好少少

佢都好難再有咩進步空間 好難話上到好頂尖個d
當衫佢修咸蛋係好sharp 助攻係咁上係咁去個種

閘出波真係好緊要 同個種變速 同佢大傷加唔敢去得咁盡有影響啦

岩

落底都有得壓落禁區既 有啲變化先

今場後備多
又第一場
雖則廢但都焗鳩住收貨算

shaw傷完爆唔到 冇能力助攻上去

真 駁唔到

三點半都有狗咬狗

大家咬金啲
咬獲金既 唔咬好似比蟻嬲咁
一定要咬

豬錢就幫襯金拱門，四點就有早餐食啦

仲有半個鐘

玩膠喳

而家隊曼都係側重左邊進攻
Shaw進攻果時做多左好多搏腳
但係始終上腳傳波都唔係好好
希望進步到如果唔係進攻都係會拖慢左

傻鳩先會話Chilwell>Shaw

佢即場換人仲係咁慢吞吞肯定會好似上季最後直路咁想贏一場都難

有時連續出一個球員要考慮好多，身體承受、爭勝意慾、賽程，依一年黎睇佢用人真係好擔心，咁用法唔會有好成績

但係個節奏慢 反搶都慢
其實成季都冇乜邊場係快
仲好有期望今季會快返啲 但都係好撚失望

第二球成班意識好好
Halo一走普巴就俾入去
Halo一掂波馬仔已經衝緊入去

換衫落山啱啱好, 食完返黎訓

mata，回傳王

第一輪早餐只係早一日賣剩既野
要食梗係食第二輪
新鮮d.唔洗辛苦自己.你地班後生唔會明

1打1佢唔會去 一定係回
返而dalot有位係會試下插花落底

真 自己覺得shaw越打越好
都想佢keep住有進步

以前真係試過四點食
個著餅難食到

而家曼聯同中下遊球隊實力接近左
好難同費sir果陣黎比

不如買chilwell
shaw改打中

Shaw B加油

無冰就要加時先分到勝負

其實用波佢算好 係唔肯無球落底

係
前場仲係好無默契嘅感覺
希望高壓賽程底下會夾返好個節奏
自從bruno黎左就進攻多左好多
但睇得出前場太唔習慣
始終之前風格係保守型

而家先上黎吹奏

係.我撐左金拱門27年
梗係好食先食
如果佢野食降左級.我一定唔會再食

同埋經過今場
SoB應該重視盃賽多過前四
可能佢覺得攞歐霸仲大機會過前四
所以想搏2個盃仔嚟攞歐冠一席

打兩閘齊飛shaw一定唔得 佢傷完冇能力上去

佢將來轉入中間 防中/中堅/內收閘 做多d駁腳 防反擊

唔知係耐無踢 踢得密個問題？
睇左幾場 大家節奏都普遍係慢同係咁傳失 拍又慢一步咁

我意思係兩隊都會有咁既情況

冇出講乜都得啦

出咗街無睇到==

有冰可能90分鐘就輸左

今場講緊對榜尾都冇乜優勢，何來生猛進步

我靜係見到幾個由正選打到落後備既球員死性不改加埋蘇斯克查又一次等運到

如果打淘汰賽我絕對想睇摩狗多過蘇斯克查，佢呢種即場冇諗法既領隊唔會贏到歐聯歐霸，死鳩硬

有呀 係福個力水唔好
有幾球太大力

得bruno一個好快俾人睇穿
明明加快節奏係好易做 好多弱隊都做到 係我曼個個教都企定定踢波

佢單蹄到咁 唔夠靈活踢中間仲衰

仲咬緊

無乜4點幫襯過金拱門, 原來呢啲時間咁難食架

我寫包單佢今屆一定冇歐霸

shaw今場真係踢得好
比人屌到一文不值咁 好唔抵

個依個踢法好傷 收入去 但三個企到好埋 少傳波路線俾一場
又冇個好勁既holding mf

唔知今晚爆唔爆得埋呢個post

換人真係好慢 daddy真係會夠膽半場換3個

有冰聯賽雙殺3-1 4-0

但其他隊冇咁慢 停賽前都係啦

今場出成半隊副選點會係重視盃賽多過前四

樂觀啲諗, 平時80分鐘換, 上場就70分鐘, 今場仲要60分鐘

有進步架喇

我講以前艾夫拿個種啵
Shaw係慢慢dup

今場先有球空撚晒底線斬撚咗去中圈
跑到幾靚既位都冇撚用啦盲撐

轉會窗幾時開
俾d希望嚟都好

專注歐霸好過啦 起碼有野拎同 前4要望人失分 自己全勝

我真係永遠係你啲Comment入面都只係見到踩 踩 同踩
其實你都識講果班人廢撚到打後備啦
你Expect緊佢地打到咩優勢出黎？
下下講等運到
無聽過限米煮限飯？

剩係識叫人蘇狗唔識教
喂
你讀書你老師夠日日都叫你讀好啲
灌輸好多知識比你啦
你考試依然答到碌柒咁
係咪又係老師有問題

咩apps

無關係, 反正木狗都係拖到最尾

曼

依幾場踢翼衛成條左路佢踢哂咁制
我覺得合格有突
仲要好似場場踢足今場仲要120mins

睇佢自己做化…… 打wb佢一定唔得

上半場踢到屎咁半場都唔換人

摩狗以往半場反cup有唔少係下半場一黎就換兩個，唔會好似蘇斯克查咁，落後仲要等到60分鐘打後先換人咁hea

睇佢主場對愛華頓、般尼呢啲真係嘔血，落後仲慢吞吞求和

是但啦交失一球就無限放大
左閘有咩心水想買?
Shaw有價好賣

第一段 上游後備對弱隊唔應該有優勢？
第二段 個老師係有責任 領隊一樣 motivate 唔到隊波 教咩波？

Wb sob寧願用b仔 收shaw入3cb啦

3日一場喎
重視都要輪換啦呀話
一追和就撳掣喇喎

2億買起拜仁隻屈機幻幻左閘
呢家柏華都打起埋，80m買埋
3億應該夠包起拜仁對閘

你覺得shaw會上到咩能力

要有返啲信心，佢防守穩陣咗
進攻真係恆常返overlap同肯出多啲波 冇話一定唔得嘅

事實上有幾個真係做唔到上游隊後備level
同一班總有學生學到有學生學唔到

自己心水 telles

係 右面awb進攻咁差都推佢上wb

如果係重視盃賽多過前四
咁就應該將上場同今場陣容調轉啦

Bruno都大把閪屎波啦
要唔要捉埋出嚟屌？

佢重傷完踢得返而家咁已經好大進步, 條友先24歲應該仲有得成長

咁個幾個唔好出啦
依加大半班都學唔到

個架法拉利唔會架啦 岩岩續約

佢似係冇左個下爆發力 硬件問題

一定永續Shaw
市面上可以買到嘅都唔比Shaw好

預言家咩見佢仲進步緊 心態又好
球會要換既位 LB唔係最迫切囉

佢已經進步左好多，依家只係希望佢keep 住唔好傷就得

如果覺得shaw上到一線
咁仲停留緊係shaw 19歲
返嚟2020年接受現實啦
呢家一線後生左閘得拜仁隻幻幻

年尾28了 太即食
sob未必要

唔出無人換架喇, 我夠想出夏蘭特麥巴比sancho havest啦, 有先得架

咁你覺得咩位最迫切？

右翼 CB 防中 呢3個？

防守冇甩漏
進攻唔係負作用先

出青訓好過

呢班人唔係技術問題，係思想問題，人廢就唔好搶球權，打翼就傳中+同閘打組織，你出得佢地就有責任改善佢地個問題啦，唔係佢地廢就唔關自己事

喼神都唔勁啦，佢有冇當左自己史高斯咁派牌先，費sir搵佢駁下腳，間中俾佢上去鳩射下竟然打歐聯四強都冇問題仲入到紐亞波

你有個戰術做底，之後先要球員打套戰術出黎架嘛，點會出個後備成套戰術唔同哂根本一係領隊冇規管，一係球員冇遵守戰術啦，點都唔似係蘇斯克查話lin同mata派牌勁過b18所以球球走入中路搶波派牌呱

中堅有麥龜冰佬 可以唔使住, 清咁堆文員先買

都係既。。。

望下個list...變撚左 P狗L狗

chong咪又係嘔血

RW ST CDM

Halo都年尾走 點都要搵相類型ST

CDM係搵Matic接班人

其實牙冰真係第3中堅料 要champ真係要買

再後生一批呢

我只能夠講...有進步架啦
我地熟悉既曼聯係會全面佔中 馬福妹喺晒禁區頂同人撞 shaw就K角位回傳俾妹廸再俾人中場位迫甩輸單刀

大多數正選起碼都叫抖左60分鐘, 柒住贏算係咁啦

左右翼無乜人有potential

Halo IG 已經黎料

Agger
成班瘀血等清再換
真係一堆人連輪換嘅資格都無

我覺halo有機會永續, 返去支超都係得返1年約

呢場同對熱個場一樣 都係自己隊冇態、對面龍神救
俾d時間班波pick up 狀態啦，冇踢幾個月rusty d 都情有可原啦

btw 贏到之後好大機會對強隊，應該易踢過今場

係就好真係好洗好用
又平

俾個機會人囉

佢真係好愛曼

青訓我信蘇sir肯用, 夠料一早好似bw咁上左位

好明顯無人夠班

開個六俾佢囉

好難 球迷無耐性
踢得差已經比人屌到開花

肯定一入更衣室未沖涼就打ig

佢睇得上眼既青訓
霸氣杯作客嗰場應該出哂

講就易
比佢上一隊踢冇表現咪又係要比人屌
到時影響埋個信心仲難搞

呢個亦都係現代足球問題 所以好多大球會青訓放咗又回購

差得過依加咩

皇馬 軌依方面做得幾好

幻想梗係美好架啦
季初一班幼幼搞到sob變so9
班幼幼直頭消失埋

霸氣杯作客輸俾google隊嗰場

0gard 隊長 + chong 空門

幻想係美好 球壇邊有咁多wonderkid

佢地多數都係貴價買人地啲半成品幼幼, 再外借加工

好多都係咁做

邊有咁多錢
就Sancho+VDB/Grealish算好好

傳說中Chong打邊好勁
Garner派牌一流
天使好扭得

所以我成日覺得狗竇啲人屌sob屌得好盲目好唔理性
姐係我唔係咩sob死忠
但係每次我都唔覺得係因為佢廢先搞到賽果唔好
如果真係無料嘅又點樣和到今季猁贏到鏝三殺車

青木愈來愈Sharp

Fifa Career mode打壞手 將就下

直頭部電話放係場邊啦

以前競爭無咁大, 聯賽杯甚至足總杯都可以練幼幼

而家領隊要保住個位, 杯仔都出哂正選搶

大隻左又快

小時了了大未必佳
大把例子比大家睇
近既有Chong 遠啲既排球仔
兩個都係預備組青年軍屈晒機上到一隊冇影
始終一隊同青年隊比賽差太遠
對抗性 波底 體能 心態全部都重要

更何況有幾多個真係小時了了

上面成班都係
成隊進步緊
係要踩到一文不值

有福仔麥湯綠木bw呢啲真青訓, 咁多件企得穩一隊已經好勁

Solskjær: "We did make many changes, we still think that the players who play 120 minutes are fit enough for Brighton on Tuesday. I did not make it easy for the players." #mulive [bbc]
麥隊 shaw bruno

最鐘意麥湯 希望佢做到綠葉

如果學到卡膠馬迪就正

好撚掂
我真心覺得如果剩餘比賽如果青木可以適應到呢個內切RW嘅位
夏天轉會窗真是可以諗下將買Sancho嘅錢買
1,夠physicality可以打RW/ST嘅人
2,Bruno妹嘅另一個有Creativity嘅中埸
3,馬迪接班人
4, 新用波中堅

贏波咪開心吓囉
班後備資質有限就屌到口臭㗎啦
至少依家班正選係後備落場後踢得幾好
係都要搵樣嘢嚟屌吓先安落
仲要屌正正常常嘅Shaw
幾時有勇者屌埋Bruno呀

對白禮頓無麥龜咪比人頂死

有一日做隊長就好
Mentality好正

佢哋隻左閘 burn 都兩米

下體Patrey係好掂
不過黎左 麥湯就無位打

新一代費查
佢腳頭幾好 分邊都ok 進攻意識都有
變好防守
而家有時候太aggressive 包唔到波

fantasy用佢d中堅成日有分賺

下場龜應該照出
梳就後備都咪擺 專心抖
般奴如果領先得多既拿拿聲換撚走佢

呢場應該係玩james跑佢身後

希望唔好變左不斷回後比awb

9ban 咪又俾呢到屌 廢lin 全場唯一一件冇做錯嘅事就係扭過兩件出遠柱嗰球 啱啱咪又係俾人屌

就推爆

今場柒住贏算係咁

如果踢足120分鐘, 出哂福馬普般綠哈六大尖刀都輸波出局, 對士氣打擊幾大

班正選出返嚟踢得唔差
福除外

糖狗

海狗

夜啦

Lin:

列斯下季要上黎了，玫瑰打吡

仲有7場 lead第三8分

佢地前年聖誕冠軍 維拉都仲係中游

咁都倒水就好笑列斯聯魔咒

上半場我曼條中場線仲廢過對面
冇普巴差好撚遠架師傅

可能對麥湯期望太高
復賽後好似無一埸打得好

又令我諗起以前有人痴線到講輸波都無所謂，佢要睇多啲青訓係一隊比賽

到輸波又話人冇form架啦

Next game Ole pls play Lingard a little bit wider, probably out of the stadium will be better!! #ggmu

外國人果種幽默

sancho 黎未

麥龜幾時龜再會用頭鎚入到波

蘋果班記者係咪on9, 講事實都要俾佢話酸到出汁

酸到出汁，蘇B: 紅軍難複製曼聯成績-王杰

利物浦苦等30年，終於如願以償提早成為今季的英超冠軍，相反死敵曼聯在蘇斯克查帶領下，最近狀態雖有改善，但對上一次捧起聯賽冠軍已是12/13球季，當時紅魔仍由費格遜爵士帶領。眼看紅軍終於成功在英超封王，作為紅魔領隊的蘇B當然不好受，他更認為如今的紅軍，難像以往的紅魔一樣統治英超十多年。

在費Sir帶領紅魔的27年中，一共為球隊贏下13座英超冠軍獎盃，蘇B就認為紅軍難複製以往紅魔的成績：「費Sir知道如何令球隊保持在頂級水準。我們要做的是，確保紅魔不必再等26年才贏到英超冠軍，我們要盡全力，爭取早日超越利物浦。我不認為這是時間去談論兩隊之間相差幾分。首先，我們要晉身歐聯，盡可能取得更高的排名。」雖然口硬，但蘇B亦恭喜了紅軍：「任何時候，看到其他人捧起冠軍也是痛苦的事情，但我還是要恭喜高普以及利物浦球員。」

禽晚嗰球唔係krul上身已經入咗

普巴果下遠射佢彈琵琶，仲諗住會彈入網

講個笑話 普巴復出會破壞費湯平衡

費湯級數真係唔夠

Maguire: “We played a little slow and went through the middle a bit too much, we should have done wide a lot more. We’re in the semi-final and that’s all that matters.” #MUFC

福同連加特知自己廢又冇態就死去拉邊啦 入中間塞住哂
見到就好撚炆 成日搞到梳一打二
未睇過邊隊波進攻會好似曼聯咁撚佔中

halo 今季4場正選已經5g1a, 場場有波入

其實費特既機動性同靈活性配埋麥湯既身型就完美

停賽期影響到佢狀態，好慘。
連埋之前果兩場，見佢有唔止一球接應key pass但控得唔靚/控甩，係停賽期前佢既狀態應該會控得到

福到底搞乜 唔單只係個態 琴晚後備落場有波唔去

迷戀K角

再係咁又變番福狗

但佢琴晚去到k角又唔係次次都射 雖然射親都飛機

真心買kurl

明明熱身賽對西布朗fit到仆街

Fred都還好
麥湯依然有幾個問題 控球差 無大腳 成日要橫傳或後傳 咁樣好影響節奏

唔止佢 妹都無咩點射 平時個個浪射 呢排就唔敢射

讓晒畀bruno射

妹幾球左輔位都直接橫傳俾bruno，重諗住果啲位佢應該幾鍾意會起腳

埋門果下...

Pogba有好多空位都唔射，驚佢無信心姐

俾BW上啦，踢撚死Shaw咩

話說我地隻右閘幻幻Laird好似無乜機會咁

文西都未有得踢

文西老實講，半放棄狀態啦
周身刀，無張利

Borussia Dortmund want around £110m for #mufc target Jadon Sancho. Solskjær has been ordered by the United board to sell before he buys — he’s prepared to offload Alexis Sanchez, Jesse Lingard, Andreas Pereira, Chris Smalling, and Phil Jones. #udlatest [Mirror]

呢個就係點解之前未買般奴，普巴未出得時中場最大既問題，轉個邊都要轉四五腳先轉到

最怕係舟車勞頓 下場又係作客了

其實買左辛祖，綠木占士點算

成季流流長 唔會勝利11人打晒架嘛

賣埋P，後備中場唔係好多選擇咋喎
中堅得返Bailey同文西做替換

用levitt garner吧

大家琴晚睇完波 仲未訓醒？

最怕渣乾 bruno,一傷又成個季尾睇西波

次次講親都有人問Greenwood 點算
夠料就有得踢㗎喇
無料你比佢踢係咪浪費緊其他球員同球會時間同前途啊？

加上一季咁多場波
Greenwood打後備係一定有得上場
18歲 20/30場波已經好多

但呢幾場踢出嚟講明以他質素唔止2-30埸嘅上場時間

1001